1. Що таке логічний оператор?
Логічні оператори в JavaScript використовуються для виконання логічних 
операцій над логічними значеннями (true або false). 


2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?
Логічне І (AND): &&
Логічне АБО (OR): ||
Логічне НЕ (NOT): !